Selle peale said metsa wargad ette kutsutud ja on sanud trahwitud Mart Wälli 42 Kop Mart Pihkwa 81 Maddis Müür 68 Andres Pihlak 58 K. Jaan Puk 34 Andres Rode 102. Jaan Kask 127 Maddis liwak 34. Hindrik Pärnn 28 Jaan Rosendal 24. Koppikad ja Koggokonna Kohto moistusse järrele on sanud witstega trahwitud kolmkummend hopi.
